有兩個警察已經被捕，佢地已經好慘

你地會唔好再迫佢地得唔得

佢地好大壓力
要服務香港市民，又要保護市民生命財產

打人都有壓力架，要驚比人打返轉頭

開槍就更大壓力，你估射中人真係咁易？

都係執行order姐

返工都要比人拉，真心覺得佢地好慘

大家放過佢啦好嘛？

原諒佢地啦，要返工好大壓力

警察死不足惜
你地既屋企人今生今世都要做過街老鼠

此post已完

係咪已經無人識得上面個細路女

一語道出而家警察既處境

其實你係咪唔識個細路女，佢講既都係金石良言

撐警協會去左邊

做乜鳩

算啦 佢哋好慘 放過佢啦 同埋希望佢冇屋企人啦

犯法又點wo

犯左法又點喎

“犯左法又點喎～～”

佢地好慘架

對比佢地既壓力，被斬受傷無左隻眼又算得係咩

你地根本唔明白佢

香港人比黑警虐待，唔見你話慘

壓力大咪跳樓死左佢囉

惨不撚野!

咁700個手足呢!

你地係脫離同溫層未

佢地既壓力先係壓力

佢地受既傷先係受傷

其他人既傷根本不值一提

大家都好同情佢地大壓力

佢地只係返工

好大壓力架

滅佢口咪得，用Lan線自殺未？

可能有重有好多狗曾經喺病房做過啲仆街嘢

無一個係無辜
警察係有佢職業守則
心理唔平衡唔好執行工作
佢哋好應該受到法律制裁

就算係玩膠都唔推

你地係咪跌左個良心

返工做野都要比人拉

犯左法又點喎
當年話佢會俾人屌返轉頭

我絕對唔係膠

我只係講出佢地既心聲

你地永遠只係留係同溫層

根本唔明白對方諗咩

收埋打就有事 公開打冇事 唔怪之餓狗咁

佢地面對好大壓力，比少少同理心ok?

係囉人地咁慘，我地應該打把咁企係度俾佢地打到終身殘廢，俾個地方佢哋下發洩

阿sir做野都要拉，無天理啊

你曲到直左喎樓主

612 721 811

冇一個黑犬係無辜咖！DLLMCFH

真係講得好有道理多謝分享

咁係因為你唔明白班人既諗法

唔該你檢討下

呢個係五毛，快blk

終身監禁

唔洗好耐 肯定轉過頭就放返出黎啦

死不足惜

慘？最多判三年

犯咗法又點喎

懷仔條女

犯左法又點喎～

好好笑？

佢地只係執行職務

支持警察

吞槍自殺

唉 失業 又低學歷
又有案底 又要交返宿舍出黎
保安又做唔到 又柒 又無技能
好撚慘呀 人到中年 咩都無

樓主靚抽

同你哋講定 班黑警死一萬次都唔撚夠

p牌仔係咪睇唔明

你覺得唔好笑只係因為你唔明白佢地

死左先講啦

so?佢地收左錢架

Block, 罪名：憨鳩

共狗咁撚慘，我地全球人都應該離開地球，俾返個地球共狗，你知啦人地有14億人，每日屙咁撚多屎，都要搵地方放架麻

曲直難分

真心想知佢而家喺邊

有聲

上面班人坐左幾多年監？

攞呢啲事黎玩膠

樓主想食幾多粒膠?

佢地已經極度克制

打份工都有壓力既限度

呢個細路女有無返學俾人笑可唔可以搵返出黎做訪問

曲到直
搵食啫

你肯脫離同溫層未？

你知唔知到底人地既思考藝術？

笑咩笑？

佢先係香港人既始祖

佢地慘，要放過？
咁邊個放過香港人？

首先警察本身要有良知， 不是做政府的擋箭牌， 不是做政府欺壓人民的工具， 更不應做市民與政府之間的高牆， 如果覺得政府做法不公義或錯誤， 請不要隱瞞真相，站出來說香港人話， 大不了唔做， 相信絕對不只是你一個站出來的， 只有土生土長的香港人會支持你的。 人生並不是只有賺錢， 讓你的下一代和香港的下一代認識什麼叫公義。

期待有幾多個負皮

收皮啦3毛
一定要槍槍爆頭嘅
onL9

唔撚得

垃圾

點呀??
直定曲??
想俾人屌全家??

我有咩講錯

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

原來係真撐

好快就唔慘，仲有好多手足逐個逐個入去陪佢

樓主咁曲 宜家啲會然唔明架

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

其實得佢兩個喺監獄係好寂寞㗎， 所以我哋應該 送更多嘅警察入去陪佢哋

爆頭好難架

所以大家放過佢地啦

慘？

屌你老母呢d情況都玩假post on79

你都係想要負皮姐

唔識分曲定直

法律賦予權力警察執法

你唔係唔撐掛？

你唔撐係唔姐係唔撐法律？

屌你啦, 我唔覺得曲喎.

我地有700個手足被捕

膠post 冷處理

你肯離開你既comfort zone未？

唔止p牌仔睇唔明

我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀

黑警無需要可憐

我地納稅人仲慘，洗咁多錢食tg

你不如講天網恢恢搵得個三萬蚊，打人一次就要坐幾年監，你估真係打得咁過癮啦睇住嚟啦黑警

我有同你講我係曲咩？

肯出兩對呢班人既思考方法未？

屌你老母香港警察依家係恐怖份子呀！！！

帖主曲到咁明顯啲人都唔明

又block 一隻on9

on99

on9

哦。
每個人返工都有壓力。
咁我係咪可以罵返啲客？

唔該你檢討下

你有冇返過工？你有冇壓力？你老細有冇原諒過你？

好多人係真心膠定曲埋一份

慘咩慘 2個咋
有7百幾個示威者比佢地拉左啊
點計啊
班垃圾狗死不足惜啦

我00後都睇得明點解咁多人唔明
犯左法又點喎已經好出名

啱，我哋要同香討，babykingdom 對抗

做乜鳩你？

唔記得咗不推

缺乏思考既民意會變民粹

所以係令佢地好大壓力

太曲
引名睇一堆負皮

要怪就怪777,今朝先話監警會加人,下午做場大龍鳳拉人
時間有冇咁岩,自已諗！

咪玩膠好無
我真係唔識笑

Ching 你曲定直？

轉頭會放 少膽心

垃圾po！
不推文

返工咩工都有面色睇架啦
比客鬧，都要笑住 serve 架啦
再者佢地係納稅人嘅公僕
無理由做警察可以將自己嘅不滿 胡亂發洩係其他人身上

你係咪唔記得左張相

唔識笑係因為你唔明白

你試下代入佢地就明

借po，一齊上twitter做文宣！

玩曲但玩得好差 -1/10

都係執行order姐?哦 karma is coming

希望你係曲線
屌你全家死黑警 落地獄

( Show Blocked User - 唔好放棄 )

屌

要呢個細路女比嗰D警察用同樣方法虐待，跟住再問佢一次感受。

慘你老母

我都好撚大壓力 是咪可以打人犯法？

[回帶警世] 暗角七警案 落案拖1年 2年後正式開審 5年後上訴得直獲減刑

我專登去搵返2014年暗角七警案嘅新聞標題，希望幫大家清醒下
就算拉左人，警隊、律政師、政府、中共係一定會全力包庇佢
唔洗開工都有糧出唔在講，仲一定會用最貴嘅律師去打官司，未判刑就籌好安家費，然後拖返幾年等件事淡左就順便上訴減刑，再復職開工受到英雄式待遇

樓主搏負評？

樓主 收皮

曲線唔講明 好快會俾啲唔多思考既追住黎block

你on9嫁?屌你老母臭閪

一撚定！

一陣咪又放人

尢其係虐打人同射盲個女仔個仆街警察！

屌你老母

你block完我係咪可以贏？

可能係黑警家屬呢！

慘你老母
放你老母
縮返入你老母個閪度 都要捉返出黎屌

無錯
咁多黑警濫權比人影到哂
得佢兩個祭旗

樓主你咁玩膠法好快就單機, 你小心有啲重要野睇唔到

直頭要 block

屌咪推po啦
推番啲正經po上去啦

唔好推on9 post

黑警死全家！

撐警去藍屍專頁啦
on9

原諒條毛

罰抄 慘
罰抄 乜

撐警就死番去你啲警察group啦

樓主食撚屎

樓豬老母今晚西隧大塞車

慘你老母閪 食屎啦 得兩個被捕咋死黑警
祝全部黑警全家俾狗屌

我相信有思考能力既人唔會亂block人

我屌你老母 721 811 爆眼少女
仲有好多被狗暴打非禮的手足
警狗找撚晒數先講野啦
屌你老母

抵佢地有報應

Push!

可能個阿伯之前有，或瞓緊嗰時企圖襲擊呢，前線都係人。仲有，嗰幾個差佬可能係黃絲扮。

所以要成立獨立調查委員會，還佢哋一個公道！

上帝要人滅亡，必先令人瘋狂，今次一定要撐警！

我就撐法律既

法律比權力警察

你撐唔撐法律？

起左底未 我要照顧警嫂

仔女我都會照顧 用你既方法教

阿sir要坐一世

不過唔洗怕 我會照顧佢地

曲到直

ON9 post

屌你老母 單機啦撚樣

咁又係既，都係高層既錯

D高層有係，點解好落唔落，落埋哂D order又揸波，又玩撚，又隊屎眼

好難唔話佢地變態

你脫離同溫層接受唔同意見未？

🖕🏻

屌你老母閪呀

呢啲膠po由佢沉喇好嗎

乞膠都乞得咁核突

你食撚屎

你SKIP左咁多野做咩姐?
人民授權予政府 => 政府成立司法系統 => 制訂法律
人民供稅 => 容許政府執行政策 => 招聘執法者
唔好話我無塞錢入你袋

幫你推負皮 假膠又點喎

我屌你老母 ok?

高調拉人 之後呢？

On9 樓主

玩曲嘅 post

不推po

警察真係全宇宙最可憐嘅生物
求求大家 放過佢地啦

佢地都唔慘 呢個世界冇人夠佢地慘嫁啦

屌你老母

求求大家 放過佢地

你起其餘3萬隻狗既底出黎就原諒你

對付裝睡的人只可以比人扮更似

佢地真係世界上最慘既生物

執行order?

咁你老母都係俾狗屌先生左你隻弱智狗出嚟啫

佢地返工冇收人工架咩 ？
邊個返工冇壓力 ？

不完美，可接受，要改善

曲到圓

我地死左六個手足
n個重傷，邊個慘d

一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

我屌你老尾行撚開啦慘

壓力大就可以亂打人？亂開槍？
香港市民個個星期比狗打慘幾多倍
樓主智撚障

呢度3毛，唔好放棄